租唔租樓

[url]岩岩30歲，想出來自立，之前一心會好快結婚一齊存首期，結果計劃趕不上變化同ex散左，而家户口得80萬，冇父幹，打份工得3萬，係唔係靠自己一個買樓係冇可能？呢排睇左啲單位，300尺要1萬6, 未計其他洗費，如果租左就應該每個月存不到錢，但又好想自己出黎住，究竟應唔應該租[/url]

唔租

如果唔會失業嘅話
你嗰條件買樓冇乜難度嘛

但係如果又要地點好又要新樓就除外

想買的話 而家唔好租住 慳返D錢到時快D上車好過

存款80期
月入3萬
都叫無難度？

乜而家買樓唔使過壓力測試架咩

我上網睇過我而家收入係冇可能過到壓測

做群腳仔好呀
慳返D錢錢

個問題係，既然過多一兩年都係唔會買到樓，又結唔成婚，係唔係應該及時做自己想做的事搬出黎住。我唔想去到35歲，40歲又要將個問題loop一次然後依然乜都冇做到

16000拎黎洗仲開心啦
每星期2次 每次1-2K

唔知呢啲係咪呃人嘅假盤?

如果係真，又可以 9 按

400萬樓壓測都要4萬左右入息

47年樓，仲要單幢
唔搵D三十歲後生仔接手邊做到按揭

咁咪租細d
或者買細d

搵個另一半 一齊儲

上車啦
大西北舊樓都好

新樓都買到, 早排10A先買左間, 仲上曬報啦

月租個靚酒店玩下先囉

唔洗綁1年

你新樓都買到啦, 早排10A先買左間, 仲上曬報啦

冇錢既時候就要減少洗費...加大投資.

樓主收入唔差
與其買哩啲濕鳩樓
不如儲落去再搵到另一半先計劃點買

30k過唔到壓測阿
要買唯有買d唔到300尺既濕鳩樓,過多幾年想轉大樓都難甩
唔好租啦,儲多兩年識返條女買間大既仲好

做一世群腳仔啦

唔租 無咩逼切需要梗係痴屋企住多幾年草多d錢

珍惜首置 我建議你草多幾年錢
第時首期大舊d
又過到壓力測試先諗買

而加夾硬買左個濕鳩studio
你第時女朋友會屌曬鬼